[長文慎入] 只有利物浦有能力阻止皇馬奪冠

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎，
資深球迷一早已經發現佢鋪好晒條歐聯皇者之路
你以為我地利記入四強係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔爭英超，為既就係專心踢歐聯，大炒鏝城唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係18次英格蘭甲級聯賽冠軍，本土賽踢少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話最勁係西超拜超 ，超你老母，今季我地劍指歐聯冠軍！
3) 今季冠軍，下季專心英超，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有千萬鎊中堅雲迪克加盟
出左名防守勁，就算利記條中場自爆佢一樣搶得返個波打反擊
對手要迫搶都要諗清楚！
中場有全歐洲最強核心米拿+張伯倫，張伯倫離開阿仙奴一定有報應，實在唔駛懷疑
米拿細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
新美斯沙拿接過長傳，話明新美斯，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(英撚新人王Solanke、新巴爾Woodburn)負責打氣，接應傳球既文尼鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線沙拿+文尼，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。

同場加映歐洲金靴獎最強預測:
17/18 沙拿
18/19 文尼
19/20 沙拿
20/21 文尼
21/22 沙拿
22/23 文尼
23/24 沙拿
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾5次歐聯冠軍利物浦(就嚟6次)參加2018俄羅斯世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

嗯

我利已經手執杯耳

長文辛苦晒

要幾大毅力同臉皮先打到篇咁既野出黎

LM等bin c

燈乜撚

張伯倫離開阿仙奴一定有報應，實在唔駛懷疑

柒撚到

新文又幾好睇

Ching識波

我係利都打唔到呢篇野出黎
ching sick ball

燈啦繼續 再引人bin

Feel到樓豬驚利驚到賴哂 成條褲都係尿

me真利

有冇咁多人未睇過呀

ching 真係識波架喎

比吓面好喎，話晒上過電視